有無無買波又唔係克羅地亞球迷好失望呀？

本身德撚，雖然都知佢地無咩機會，但見到格仔場場打踢到120分鐘，場場踢到咁熱血，都想佢地拎冠，不過到最後拎唔到都真係失望